# Timelines

Timelines est un prototype permettant aux utilisateurs de visualiser les dates principales d'un articles Wikipédia sur une frise chronologique.

## Installation et démarrage de l'application

```
npm i
npm run start

npm run serve
```
